{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 리버웍펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室が不可能になる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室を拒否されることもあり、その理由により払い戻しはできません。 青少年間の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 客室使用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙可能な場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、全額払い戻しができます。 予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室時間は予約時間からで、バーベキュー場を利用する際、バーベキュー炭とグリルを2名基準で利用できます。 バーベキュー利用時間は入室時から23時までで、屋外共用バーベキュー場およびテラスバーベキューが可能です。 でも、風が強く吹いたり雨がたくさん降ったりする場合はテラスバーベキューはできません。 メゾネットタイプや児童、幼児連れの際は、安全に留意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、インターネット利用可能な客室は全客室です。 最大3匹までペットと一緒に入室でき、駐車可能なスペースがあります。 江村駅や白楊里駅でピックアップが可能で、入室のピックアップ時間は15:00から20:00までで、退室のピックアップ時間は10:00から11:00までです。 各種観光地には南怡島、加平チャラ島、江村、ジェイドガーデン樹木園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室を拒否されることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年間の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年間の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室使用時の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室使用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙可能な場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表の間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は入室時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキュー炭とグリルを2名基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "テラスバーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "テラスバーベキューは風が強く吹いたり雨がたくさん降ったりする場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "児童や幼児連れの場合、安全に留意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、児童や幼児連れの際は、安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiが利用でき、インターネット利用可能な客室は全客室です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、最大3匹までペットと一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "ピックアップのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、江村駅や白楊里駅でピックアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップの時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室のピックアップ時間は15:00から20:00までで、退室のピックアップ時間は10:00から11:00までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、加平チャラ島、江村、ジェイドガーデン樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 904
    }
}